點睇投資移民嚟香港？

其實大家點睇好有錢嗰啲投資移民非家庭團聚嚟香港(好似香港人dum錢移民去外國咁)？佢地咁有錢 斷估唔會去排公屋 睇公立醫院 雖然好似都係會去搶名校學位 不過話曬都好似有錢有投資有貢獻咁(不過都係政府得益)

其實我地鬧人地上面落嚟 自己又想走去外國人地到 都幾矛盾

主要都係鬧白食白住個d人

做生意嘅投資移民其實冇所謂
仲可以創造就業機會
但問題係靠炒樓嗰班來到炒貴哂啲樓
本土人向中上階層流動難咗
然後底下階層嘅又來搶公屋
所以先咁多人反